{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048560",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082082?place[place_type]=GID&place[gid]=1082082&place[latitude]=33.5247303747&place[longitude]=126.8590700459&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 마레1440펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ペンションマレ1440です。 当ペンションは済州旧左邑セファ里に位置する新築建物で、セファ海辺が近くてアクセスが便利でビューも良いです。 1階にはコンビニやカフェがあり、周辺にはバス停、薬局、ハナロマートなどがあります。 5月0日には五日市も開かれ、歩いて見物することができます。 オーナーが常駐しており、必要であればいつでもサポートを受けることができます。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。 追加人数に応じて費用が別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室する場合、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室、退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、毀損や紛失による損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具の使用も禁止されています。 喫煙は客室内で禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければなりません。 重複予約が発生する可能性があり、間違った料金や料金表によって自動的にキャンセルされることがあります。 メゾネットタイプや幼児、児童と一緒にいるときは、安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiが提供され、カフェも運営されています。 ペンション内に駐車できるスペースもあります。 セファ海水浴場が近くにあり、周辺には様々な観光地があります。 客室情報は302号で、基準は2名で最大4名まで入室可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションマレ1440はどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションは済州旧左邑セファ里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはコンビニやカフェ、バス停、薬局、ハナロマートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "五日市はいつ開かれますか？",
            "answer": "五日市は5月0日に開かれます。"
        },
        {
            "question": "オーナーは常駐していますか？",
            "answer": "はい、オーナーは常駐しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。追加人数に応じて費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合は、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内で禁止され、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内での炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ペンション内ではIPTVとWiFiが提供され、カフェも運営されています。駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはセファ海水浴場や様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室情報は302号で、基準は2名で最大4名まで入室可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 495
    }
}